西咸d阿根廷傻鳩有波入 我去觀塘切腹再用大腸包小腸吊頸死

西咸廢到on9 門前1碼

下半場食得屎

跟